光！復！青！衣！

子健子傑文龍源仔家𠗕
青衣不再是廢老島！
頭先開錯台

P牌都推

子健仔！踢走肥成！

粗口娟請收皮

加油 青衣南 郭子健

有啲眼瞓屌

推！推！

子健子傑文龍源仔家𠗕

踢唔走件牛丸停

郭子健！

爛牙婷

加油！

俊賢點呀？

震臂一呼

未有消息

贏千2

求人call記者 盛康個選舉主任好有問題

推

贏既人星期一全部同我去Poly救人

點呀個區

好多問題票 而且兩個候選人票數好近
比堆問題票入箱 隨時反盤

直播

今早開始已經覺呢個主任極有問題

泛民領先?

豪輝好耶

幫手推

叫記者去盛康

長亨輸撚左

長亨又比婷婷贏

長亨

有冇人知青衣南咩情況